## 2. 상수 함수 호출
아무리 상수객체라고 하더라고 호출이 가능하도록 열어 둬야 한다.  
핵심 : 상수 함수는 필수이다. 객체의 상태를 변경하지 않은 모든 멤버 함수는 반드시 상수함수로 만들어야 한다.  
```void foo(const Rect& r)``` 코드에서 r에 대해서 면적은 구할수 있어야 한다!!  
> C++ 기본 문법 : call by value 대신 const & 가 좋다.  